老人家，你咁樣叫我點專重你呀？

成架巴士滿晒人你都可以咁，我地後生一出聲又俾人話蝦老人家...

點解唔打跂佢隻腳？

他只是個孩子

我夠想啦，蝦老人家乃死罪呀

一定好撚臭對腳

同車長講 再屌撚柒佢

撞柒開佢隻腳踢開啲嘢囉屌
佢坐撚晒呀家陣

唔好亂貼支那狗當老人家

老一輩係有仆街，但都要分返開佢地同支那狗

隔住mon都聞到臭

其實人老左係咪真係會自私到只係睇到自己？

不是老人壞

而是壞人老

MASK左D路人先

會有人很想奶

專你老母

呢個情況
我唔只見過一次係好撚多次
有啲仲核突到係咁r死皮

仆街廢老

屌佢老尾

有聲

死廢老正人渣

佢地成長個環境就係咁
咩都要榨乾榨盡
冇學識冇老豆老母教
個社會就教佢地冇錢就咩都唔係
有著數唔拎就正on9

所以我好支持見一個殺一個清理低端人口

we need to do this

直接坐喺佢隻腳上面個位

除埋鞋 算係咁